<resources>

    <string name="listview">Una vista de lista es una vista de adaptador que no conoce los detalles, como el tipo y el contenido, de las vistas que contiene.
        En su lugar, la vista de lista solicita vistas a pedido desde un ListAdapter según sea necesario, como para mostrar nuevas vistas como
        el usuario se desplaza hacia arriba o hacia abajo. Para mostrar elementos en la lista, llame a setAdapter(android.widget.ListAdapter)
        para asociar un adaptador con la lista. Para ver un ejemplo sencillo, consulte la discusión sobre cómo llenar una vista de adaptador.
        con texto en la guía de Diseños.</string>
    <string name="checkbox">Las casillas de verificación permiten al usuario seleccionar una o más opciones de un conjunto.
    Típicamente, debes presentar cada opción de casilla de verificación en una lista vertical. Para crear cada opción de casilla de verificación,
    crea un CheckBox en tu diseño. Debido a que un conjunto de opciones de casilla de verificación permite al usuario seleccionar varios elementos,
    cada casilla de verificación se administra de manera independiente y debes registrar un listener de clic para cada una.</string>
    <string name="imageview">La clase ImageView se utiliza para mostrar cualquier tipo de recurso de imagen en la aplicación de Android,
    ya sea un android.graphics.Bitmap o un android.graphics.drawable.Drawable
    (es una abstracción general para cualquier cosa que se pueda dibujar en Android).
    La clase ImageView o android.widget.ImageView hereda de la clase android.view.View, que es una subclase de Kotlin. Una aplicación típica de ImageView también incluye la aplicación de tintes a una imagen para reutilizar un
    recurso drawable y crear superposiciones en imágenes de fondo. Además, ImageView se utiliza para controlar el tamaño y el movimiento de una imagen.</string>
    <string name="toggle">Un botón de alternar permite al usuario cambiar una configuración entre dos estados.
    Puedes agregar un botón de alternar básico a tu diseño con el objeto ToggleButton.
    Android 4.0 (nivel de API 14) introduce otro tipo de botón de alternar llamado "switch" que proporciona
    un control deslizante, que puedes agregar con un objeto Switch.</string>
    <string name="date">Un envoltorio delgado alrededor de un valor de milisegundos que permite a JDBC identificarlo como un valor de SQL DATE.
    Un valor de milisegundos representa la cantidad de milisegundos que han transcurrido desde el 1 de enero de 1970 a las 00:00:00.000 GMT.
    Para cumplir con la definición de SQL DATE, los valores de milisegundos envueltos por una instancia de java.sql.Date
    deben normalizarse configurando las horas, minutos, segundos y milisegundos a cero en la zona horaria particular con la que está asociada la instancia.</string>
    <string name="rating">Un RatingBar es una extensión de SeekBar y ProgressBar que muestra una calificación en estrellas.
    El usuario puede tocar/arrastrar o utilizar las teclas de flecha para establecer la calificación al usar el tamaño predeterminado de RatingBar.
    El estilo de RatingBar más pequeño (R.attr.ratingBarStyleSmall) y el estilo de solo indicador más grande
    (R.attr.ratingBarStyleIndicator) no admiten la interacción del usuario y solo deben utilizarse como indicadores.
    Cuando se utiliza un RatingBar que admite la interacción del usuario, se desaconseja colocar widgets a la izquierda o a la derecha del RatingBar.</string>
    <string name="time">Un envoltorio delgado alrededor de la clase java.util.Date que permite que la API de JDBC lo identifique
    como un valor de SQL TIME. La clase Time agrega operaciones de formato y análisis para admitir la sintaxis de escape de JDBC
    para valores de tiempo. Los componentes de la fecha deben configurarse en el valor del "época cero" del 1 de enero de 1970 y no deben accederse.</string>
    <string name="textview">Un TextView muestra texto al usuario y, opcionalmente, le permite editarlo.
    Un TextView es un editor de texto completo, sin embargo, la clase básica está configurada para no permitir la edición.</string>
    <string name="edit">Un TextView muestra texto al usuario y, opcionalmente, le permite editarlo.
    Un TextView es un editor de texto completo, sin embargo, la clase básica está configurada para no permitir la edición.</string>


    <string name="camera">The Android framework includes support for various cameras and camera features available on devices, allowing you to capture pictures and videos in your applications.This document discusses a quick, simple approach to image and video capture and outlines an advanced approach for creating custom camera experiences for your users.</string>
    <string name="app_name">My APPLICACION</string>
    <string name="open_nav">Open Navigation Drawer</string>
    <string name="close_nav">Close Navigation Drawer</string>


</resources>

